拎分機會! 一齊駁返好交通燈條線

見班藍絲係咁攻擊嗰紅綠燈問題

明白搞交通燈係幫到85罷工先做。老老實實，成本係要幾日先整得好，政府拖鐘更加耐。唔同港鐵，唔塞佢就即刻冇事

揸車同行人都睇住支燈做人，見手足話無燈仲順，但一多車，就唔work，仲要幾日係咁

你可以話等政府自己搞或派交通警，但今次真係剪得幾多咁

同路人會明，但我地把握機會，主動得分更好啦我地係要拎得更加多人支持

利申：唔識電冇電工牌

唔係咁好喎好似
一陣去駁嗰班手足畀人當破壞拉咗咁點？

計犯法就算啦諗諗下

識唔識駁?電撚瓜你